黑暗已在空中盤旋 該往哪我看不見

也許愛在夢的另一端 無法存活在真實的空間
想回到過去 試著抱妳在懷裡 羞怯的臉帶有一點稚氣
想看妳看的世界，想在妳夢的畫面 只要靠在一起就能感覺甜蜜
想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去
分散時間的注意 這次會抱得更緊
這樣挽留不知還來不來得及 想回到過去

做乜

想死呀我

求下你唔好

好後悔